\section{Методы}
\label{sec:методы}

% -------------------------------------------------------------------------------
% -------------------------------------------------------------------------------

\begin{frame}{Загрузка и высвобождение препаратов \emph{in vitro}}
	Загрузка препарата в мезопористые материалы осуществлялась посредством вакуумной
	фильтрации и высушивания при комнатной температуре. Наночастицы кремния, загруженные
	ЛВ относятся к \alert{матричному типу}.

	Затем \SI{1}{\milli\litre} фильтрата был проанализирован УФ-спектроскопией с
	длиной волны \SI{220}{\nano\metre} для определения загрузки препарата.

	Для эксперимента высвобождения препарата полученные образцы прессовались под
	давлением \SI{4}{\mega\pascal} в таблетки $D = \SI{10}{\milli\metre}$ и 
	$h = \SI{1}{\milli\metre}$. Скорость высвобождения получена при помощи пропитывания
	содержащих препарат таблеток в \SI{300}{\milli\litre} \emph{ИКЖ} и \emph{ИЖС}, 
	поддерживаемых при \SI{36.7}{\celsius}. 
\end{frame}

% -------------------------------------------------------------------------------

\begin{frame}{Загрузка и высвобождение препаратов \emph{in vitro}}
	С помощью шприца с заданными интервалами удаляли для анализа \SI{3.0}{\milli\litre}
	разделительной среды и добавляли такой же объем свежей разделительной среды. 

	Разделительная среда была фильтрована с фильтрами шприца (\SI{0.45}{\micro\metre}).
	Прозрачный раствор без наносфер использовался для оценки концентрации высвобождения
	лекарственных веществ и был разбавлен и проанализирован на содержание ИБУ при 
	\SI{220}{\nano\metre} с помощью УФ–спектрофотометра. Расчет скорректированной 
	концентрации выпущенного ИБУ:
	\[
		C_c = C_t + \frac{\nu}{V} \sum\limits_{0}^{t-1}C_t
	\]
	\scriptsize{$C_c$ -- уточненная концентрация за время $t$, $C_t$ -- явная
	концентрация за время $t$, $\nu$ -- объем взятого образца, $V$ -- весь объем
	разделительной жидкости.}
\end{frame}

% -------------------------------------------------------------------------------
% -------------------------------------------------------------------------------
